之前就熱狗vs 本土 而家就本土vs泛民

邊得黎咁多私怨撚
根本就係度有班人做緊野
大家睇路啦

你問啲死熱狗做乜pm我send J圖玩我先啦

都唔撚係私怨
係公怨嚟

請繼續洗

關巴不如是撚但答佢一兩句
總之最後話以後唔再講

佢再繼續貼我就見一次report一次

柒頭民國復興